名帥肥賓亂世來港教波 兩名瑞典國腳抵港訓練

現為中超球隊大連人主教練的賓尼迪斯目前在港，消息指他近日不時在跑馬地指導兩名球員訓練，據悉為瑞典國腳森拿臣及馬古斯丹尼爾臣。

受到武漢肺炎影響，康文署關閉所有足球場，但跑馬地遊樂場內每日仍有不少人活動，包括使用足球場，有人發現曾帶領利物浦的領隊、現為中超球隊大連人主教練的賓尼迪斯，近日不時在跑馬地遊樂場的足球場上教波，惟球員只有兩人，未有違反限聚令。據悉，該兩名球員為剛加盟大連人的瑞典國腳森拿臣及馬古斯丹尼爾臣，兩人正於香港辦理簽證。

消息指賓尼迪斯已來港超過20日

嚟香港練波做乜？

避開支那瘟疫

瑞典人真係好尾機

YES

屌牙咁爆都冇人回
找卡數球迷快手過去請肥賓出山啦

俾蘋果咁報一報，聽日即刻唔練啦

屌講真都叫做名帥喎，我得閒實過去同佢講hey Rafa I am a big fan of you

有冇紐迷或者利迷低調地去探佢

可以搏下，中國仲未開放比外國人入境，呢段時間佢哋應該都會喺香港

上年球隊假期佢都嚟過香港，好多中超外援都好鍾意趁假期近近地嚟香港

會唔會有利迷著件嘉士伯波衫搵佢攞簽名?

居然冇乜利迷搵佢

係咪就快淨係記得高普一個

波都控唔到

黎香港有乜做
如果真係想嘆 去東南亞堆國家咪仲爽

練唔慣仿真草姐

見到有啲以前喺香港生活，之後去咗外國踢波既球員，呢排返嚟香港都係踢跑馬地

肥賓堅抽

因為香港係大都會，又比較安全，加上去好多中國城市有直航

賓賓 please come back to 英超

去返教紐卡素啦

肥賓教油王隊會同啲星嘈交 唔想佢又俾啲西老闆炒
要啲一線尾二線頭先發揮佢最大實力
華西 利 拿波里
同埋佢教車嗰年做救火教練但係執得幾好

係 我朋友話有之佢係澳門落club 見到費蘭尼 圍住佢啲鬼妹好正

講出黎都笑死人
會唔會係呢個原因

球速唔同 唔慣都唔俾
笑你老母懶屎喇

件藍衫似渣馬定田總衫咁

真係唔可以職業球員喺沙地都要有水準

沙地都嗡得出
踢香港大農場原來唔係職業
咁都發揮唔到

屌
平地都可以控到彈走粒波
小學校隊都冇咁差

每一球的球速都唔同架啦

係就係 但係你職業球員又國腳 都唔係控到咁下話 我可能當佢hea緊鳩控囉

Btw
跑馬地邊個場仲開？

港會？

其實得兩條友練波有咩可以練？

計埋肥賓落場練埋都得3丁友

大把啦 one touch two touch 基本功 唔好以為職業就唔洗練呢啲啊

一定係啦

Feel 到係d 街場mk 仔話鬥波先練到野

傷殘嗰啲都好過呢兩件

有得郁下同keep住球感都ok啦

場邊乜水

香港石地最好練

賓帥仲教緊大連？

YES, 有心長教, 大執左隊波

我地窮就話捱姐, 人地有錢落黎香港不知幾爽
野食好味又多野玩

今日繼續練，香港球員勞烈斯同佢合照

連仔： 香港野食垃圾

好似老左仲型咁

幾時其他港超球員走去練波

職業球員卷紙都可以當波咁tick
你覺得真草仿草會影響到職業球員控波咩?

我覺得佢咁先控得好wor 兩步範圍要斬要射要dribble 都可以react

痴哂腳比賽無咩用

聽日拎件嘉士伯去搵佢先

好似d街場大叔
踢到9遠自己去追

咁近距離
控都唔洗控對傳都得啦

世一中堅

賓尼迪斯今日未有跑馬地帶領兩名瑞典國腳森拿臣及馬古斯丹尼爾臣出操，下午獨自在中環某大型商場閒逛，被效力冠忠南區的港隊前鋒「子彈」夏志明巧合地遇上，成功與這名前利物浦領隊合照。

真係

今日不少香港利物浦球迷聞風分批到跑馬地球場，希望「捕獲」這位前紅軍名帥時，可是賓尼迪斯今日未有帶兩名瑞典新兵現身跑馬地

佢應該知俾人點左相

賓尼迪斯再現跑馬地 簽名合照冇托手踭

身在香港的中超球隊大連人主教練賓尼迪斯昨日在中環閒逛購物後，今午與兩名瑞典國腳森拿臣及馬古斯丹尼爾臣在跑馬地球場操練，他收操表示，暫未知何時可以返回中國領軍。

每位2000

賓帥今日甫到場，前冠忠南區中場溫俊主動與對方閒談，約50分鐘訓練時，多次被球迷或在場內做運動的人士要求合照，難得他有求必應，不介意被打斷訓練。完成訓練後，再有數名球迷帶備波衫、海報及賓帥自傳等要求他簽名，當然還有合照，他全部冇托手踭，還與球迷閒談。

笑死, 嚇走人

有球迷問賓帥明日會否再到這裏操練，賓帥回覆指未必到場

操練後，記者嘗試問賓帥會否受訪，他禮貌地表示，今次在港想低調點，故不會回答，還要求記者不要拍照，而他謂，暫時未必知何時離開香港返回中國，可能是明天，可能是數天後，要視乎情況。

笑撚死

溫俊: I am hk footballer, sign me to Dalian pls

還要求記者不要拍照

溫俊同佢up乜

毒果擺明陰鳩肥賓

一報已經唔洗練, 今日仲要假期, 個個衝哂去

肥賓自己都要訓練？

佢練2個瑞典國腳

據悉這名賓尼迪斯過去數周已抵港，並在跑馬地指導兩名一同來港的瑞典籍新兵個人訓練。有本報讀者問及他執教紐卡素的傳聞時，他則不置可否。

大連人今年2月簽入兩名瑞典隊國腳後衛馬古斯丹尼爾臣及中場森拿臣，據悉賓尼迪斯此行來港是為二人辦理簽證，並在港至少超過兩周，完成隔離令後，最近在早上至中午出沒在跑馬地，指導兩名球員個人訓練。